同老婆係醫院等緊生 你問我答

催生緊 好悶
自爆唔答

有咩好問

驚唔驚武漢肺炎

小心啲啊 醫院

姓咩 等一眾連登仔幫手改名

係廁所打番個飛機先啦

反送中後點樣下決心生仔？

私院好d掛

你唔怕佢地變紅衛兵？

余

余生你好 會唔會入產房錄影

生女呢 唔好叫思敏思明就得喇

恭喜巴打做爸爸

有冇外國passport

個仔打算邊到讀書

有冇錢

三樣都冇就慘

唔會呀

老婆好黃
塊面好黃

仔定女呀

做咩咁睇唔開
呢個時期仲生細路

竟然有人恭喜我哋
我哋仲諗啲連登仔會叫我驗dna

有bno
諗過移民

時勢造英雄

是個boy

得閒就幫老婆按摩下條腰 帶口罩生好慘

問下老婆生完想食乜
日本魚生壽司，雪糕多數啱港女口味

都係剌身生蠔個類
十個月無食過

收到